[你係咪咁]同老母鬧交方程式

我:
講佢論點有咩問題—>解決方法—>結論

女人/老母/女性長輩in general:
講你有咩問題/講你行為有咩問題—>開始搬黑歷史出嚟—>......(畀人講中自己有咩問題)—>喂！你態度好差喎！—>發脾氣

係
唔係

屌你老母

屌老母先

補充

你
(開始頂唔撚順): 屌你老母！

老母/女人in general:
.... (覺得呢句係侮辱女性+個人攻擊，但其實9成9時間都係語氣助詞啊屌你老母！)好地地講咩粗口啊你，我覺得你態度好差囉！

推